<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cs_title">เลือกประเทศและผู้ให้บริการ</string>
    <string name="cs_label_country">ประเทศ:</string>
    <string name="cs_label_operator">ผู้ให้บริการ:</string>
    <string name="cs_btn_ok">ตกลง</string>
    <string name="cs_btn_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="btn_ok">ตกลง</string>
    <string name="btn_canel">ยกเลิก</string>
    <string name="title_payment_selection">เลือกวิธีการชำระเงิน</string>
    <string name="credit_card">บัตรเครดิต</string>
    <string name="cnt_resend_confirmation_india">จะมีการคิดค่า SMS เป็นราคา Rs. 3/- คุณแน่ใจหรือไม่</string>
    <string name="btn_yes">ใช่</string>
    <string name="btn_no">ไม่</string>
    <string name="CODE">TH</string>
    <string name="GAME_STARTUP">Thanks for stopping by, parents! NameOfTheGame is free to download and play. You can open up bonus content for even more fun by purchasing NameOfTheSoftCurrency and NameOfTheHardCurrency. To learn how to control in-app purchases, please visit the Help section. By playing the game, you acknowledge that you have read and understood the License Agreement in the store for this app and accept all of its terms.</string>
    <string name="GAME_STARTUP_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Thanks for stopping by, parents! [Name of the game] is free to download and play. You can open up bonus content for even more fun by purchasing NameOfTheHardCurrency. To learn how to control in-app purchases, please visit the Help section. By playing the game, you acknowledge that you have read and understood the License Agreement in the store for this app and accept all of its terms.</string>
    <string name="HELP_SECTION">Thanks for stopping by, parents! NameOfTheGame is free to download and play. You can open up bonus content for even more fun by purchasing NameOfTheSoftCurrency and NameOfTheHardCurrency. If thats not cool with you, you can control this kind of transaction for your kids simply by adjusting your device settings. Just like that, you have total control over what can or cant be bought in the game. Note that it is Gamelofts policy to put a cap on in-app purchases to prevent accidental or duplicate purchases.</string>
    <string name="HELP_SECTION_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Thanks for stopping by, parents! [Name of the game] is free to download and play. You can open up bonus content for even more fun by purchasing NameOfTheHardCurrency. If thats not cool with you, you can control this kind of transaction for your kids simply by adjusting your device settings. Just like that, you have total control over what can or cant be bought in the game.</string>
    <string name="HELP_SECTION_GOOGLEPLAY">"Passwords are a great way to make sure nobody but you can make in-app purchases on Google Play. Here are some quick steps to do this: - Go to Google Play >> Press the Menu Key >> Settings >> User Controls - Select Use PIN for Purchases or Password (you will be asked to enter your password) Naturally, its a good idea to keep your password a secret, even from your kids.
Please review your devices user manual or contact your device manufacturer for additional information. Note that it is Gamelofts policy to put a cap on in-app purchases to prevent accidental or duplicate purchases."</string>
    <string name="HELP_SECTION_AMAZON">"A great way to prevent accidental in-app purchases is to require your Amazon password before making any. Just follow these quick steps: - Go to the Amazon Appstore >> Press the Menu Key >> Settings >> Parental Controls - Set Enable Parental Controls to On (youll be asked to enter your existing Amazon password)
Naturally, its a good idea to keep your password a secret, even from your kids. Note that it is Gamelofts policy to put a cap on in-app purchases to prevent accidental or duplicate purchases."</string>
    <string name="COSTS_REAL_MONEY">Costs real money</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_DIALOG_TITLE">In-App Purchase</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_UPGRADE_REQUIRED">Samsung In-App Purchase upgrade required. Do you want to proceed?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CLIENT_NOT_INSTALLED">Samsung In-App Purchase not installed on this device. Do you want to install?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_APP_STORE_NOT_INSTALLED">"The Samsung Store service is not available at this time. You can continue to use this app, but you won't be able to make any purchases."</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_ERROR_ALREADY_PURCHASED">This item was already purchased. It will not be charged to your account.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_WAITING">โปรดรอ…</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_OK_BUTTON">Ok</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CANCEL_BUTTON">Cancel</string>
    <string name="string_app_name">เกม 100%!</string>
    <string name="string_error_io_exception">ดาวน์โหลดไฟล์ขัดข้อง ไม่สามารถบันทึกลงหน่วยเก็บข้อมูลภายนอกได้ โปรดตรวจสอบว่ายังมีพื้นที่ว่างเหลือหรือไม่</string>
    <string name="string_error_exception">ดาวน์โหลดไฟล์ขัดข้อง มีเหตุผิดปกติเกิดขึ้น</string>
    <string name="string_downloading">กำลังดาวน์โหลด...</string>
    <string name="string_download_finish_dialog_successfull">ดาวน์โหลดเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="string_button_update">อัพเดต</string>
    <string name="string_button_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="string_ask_new_version">"มีวิดเจ็ตเวอร์ชั่นใหม่แล้ว
โปรดอัพเดตเพื่อติดตามข้อมูลเกี่ยวกับเกมล่าสุดของเรา"</string>
    <string name="string_confirmation_exit">คุณแน่ใจหรือว่าต้องการออก?</string>
    <string name="string_confirmation_cancel">แน่ใจหรือไม่ว่าต้องการยกเลิก</string>
    <string name="string_COMMAND_YES">ใช่</string>
    <string name="string_COMMAND_NO">ไม่</string>
    <string name="COMMAND_SELECT">เลือก</string>
    <string name="COMMAND_NEXT">ถัดไป</string>
    <string name="COMMAND_OK">ตกลง</string>
    <string name="COMMAND_BACK">กลับ</string>
    <string name="COMMAND_EXIT">ออก</string>
    <string name="COMMAND_YES">ใช่</string>
    <string name="COMMAND_NO">ไม่</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU">กลับสู่เมนูหลัก</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP_RECOVER">ตกลง</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_FULL_VERSION">รับเกม</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW">ซื้อทันทีในราคา $</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_PAY_ON_BILL">ชำระผ่านบิลค่าโทรศัพท์</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_BOGOF">รับทันที</string>
    <string name="MENUITEM_SEND_SMS">ซื้อเกม</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_DEMO">ลองเล่นเดโม</string>
    <string name="MENUITEM_SUPPORT">สนับสนุน</string>
    <string name="MENUITEM_ENTER_PIN">ใส่รหัสการซื้อ</string>
    <string name="MENUITEM_HELP">ความช่วยเหลือ</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL">ข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_MENU">ข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_GAMELOFT_CLUB">ข้อเสนอเกมฟรี</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_PURCHASE">ซื้อโดยตรง (ราคา)</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FREE">รับเกมนี้ฟรี</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB">เข้าร่วม Gameloft Club</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_READ_AND_ACCEPT">อ่านและยอมรับ เข้าร่วมทันที!</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FULL_LEGAL">ข้อตกลงและเงื่อนไขทั้งหมด</string>
    <string name="MENUITEM_EXIT">ออก</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_GAME">เล่นเกม</string>
    <string name="MENUITEM_SMS_TRY_AGAIN">ลองใหม่!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK_TRY_AGAIN">ลองใหม่!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK">ปลดล็อค</string>
    <string name="MENUITEM_GET_NEW_UNLOCK_CODE">กู้รหัสปลดล็อค</string>
    <string name="MENUITEM_OTHERS">อื่น ๆ</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_COUNTRIES">ประเทศอื่น ๆ</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_OPERATORS">ผู้ให้บริการรายอื่น</string>
    <string name="MENUITEM_LANGUAGE">ภาษา</string>
    <string name="MENUITEM_CHANGE_COUNTRIES">เปลี่ยนประเทศ</string>
    <string name="MENUITEM_CANCEL">ยกเลิก</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_CONFIRM">ซื้อทันที</string>
    <string name="MENUITEM_NOTE_RECOVERY">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_TRIALS_REMAINING">ขอบคุณที่ดาวน์โหลดเกมของ Gameloft คุณยังสามารถลองได้อีก $ ครั้ง</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TIME">คุณสามารถเล่นเดโมนี้ได้ (TIME)</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TRIALS">คุณยังสามารถลองได้อีก (TRIALS) ครั้ง</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_NO_MORE_TRIALS">ขออภัย แต่คุณได้ลองเล่นเดโมครบตามจำนวนครั้งที่กำหนดแล้ว ซื้อเกมนี้ คุณจะได้เล่นเกมอย่างไม่จำกัด!</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION">เกมนี้ราคา (PRICE)</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION_TAXES">(+ ค่าส่ง SMS 1 ข้อความ)</string>
    <string name="MAINTEXT_GET_ONE_FREE">รับข้อเสนออีก 1 เกมพิเศษ</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_ONE_GET_ONE_FREE">"ซื้อเกมนี้ ((PRICE)[ (TAXES)])
รับข้อเสนออีก 1 เกมพิเศษ"</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL">กด 8 เพื่อดูข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL_TOUCH">แตะที่นี่เพื่อดูข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL_MENU">อ่านข้อตกลงและเงื่อนไขสำหรับแต่ละข้อเสนอ:</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL">เวอร์ชั่นเต็มของเกมนี้ราคา $1 คิดค่าส่งข้อความแต่ละข้อความ $2 + อัตรา SMS ปกติ (คุณจะต้องใช้ $3 SMS เพื่อกระทำการซื้อให้เสร็จสมบูรณ์) คุณจะได้รับ SMS จาก $4 กรุณาทำตามคำแนะนำเพื่อดำเนินการซื้อให้เสร็จสมบูรณ์ คุณจำเป็นต้องมีเครดิตเหลือเพียงพอเพื่อรับเกมที่คุณสั่งซื้อ และคุณต้องมีอายุตั้งแต่ 16 ปีขึ้นไปเพื่อใช้บริการนี้</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS">กรุณารอสักครู่... กำลังดำเนินการซื้ออยู่</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS_OVI">กรุณารอสักครู่... กำลังดำเนินการซื้อจาก Gameloft อยู่</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS">การดำเนินการเสร็จสมบูรณ์แล้ว! คุณจะได้รับ SMS พร้อมรหัส PIN ภายใน 5 นาที</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_IGP">การดำเนินการเสร็จสมบูรณ์แล้ว! คุณจะได้รับ SMS พร้อมลิงก์เพื่อดาวน์โหลดภายใน 5 นาที</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_PROMO">เพื่อรับเกม 2 เกมของคุณ</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_FAILED">ไม่สามารถดำเนินการซื้อให้เสร็จสมบูรณ์ได้ กรุณาตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณได้เชื่อมต่อกับเครือข่าย เลือกซิมการ์ดที่ถูกต้อง และมีเงินเหลือเพียงพอ</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP">คุณซื้อเกมนี้ไปแล้ว คุณต้องการเรียกคืนลิงก์ที่ใช้ดาวน์โหลดกลับมาหรือไม่</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP_MO">คุณซื้อเกมนี้ไปแล้ว คุณต้องการไปที่ Gameloft WapShop หรือไม่</string>
    <string name="MAINTEXT_DEMO_ENDED">คุณชอบเกมนี้หรือเปล่า</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_VIRTUAL_KEYPAD">ใส่รหัสการซื้อ</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT">ใส่รหัสการซื้อ ลบโดยกดปุ่มทิศทางซ้าย</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_GENERIC">ใส่รหัสการซื้อ ลบโดยกดปุ่ม $</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_QWERTY">กรุณาตรวจสอบให้แน่ใจว่าแป้นพิมพ์ของคุณสามารถพิมพ์ตัวเลขได้</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS">การดำเนินการเสร็จสมบูรณ์แล้ว!</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_CLICK">เกมของคุณได้ถูกปลดล็อคแล้ว กรุณาคลิกที่นี่เพื่อเล่นเกมเวอร์ชั่นเต็ม</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_FAILED">รหัสไม่ถูกต้อง!</string>
    <string name="MAINTEXT_GAME_NOT_AVAILABLE">ไม่สามารถซื้อเกมนี้ได้ กรุณาเลือกเกมอื่น หรือลองใหม่อีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="MAINTEXT_INSTALL">คุณต้องติดตั้งข้อมูลสำหรับ $ ก่อนจะดำเนินการต่อไป</string>
    <string name="MAINTEXT_LOADING">กรุณารอสักครู่</string>
    <string name="MAINTEXT_WAIT">เกิดความล่าช้าในการตอบสนองจากเซิร์ฟเวอร์ SMS เกมจะถูกปลดล็อคในภายหลัง เมื่อเซิร์ฟเวอร์ได้ดำเนินการกับ SMS</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_SILENT">การซื้อประสบความสำเร็จ ขอให้สนุกกับการเล่นเกม!</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP">คุณจะได้รับรหัสปลดล็อคภายใน 5 นาที กรุณาเช็คกล่องข้อความของคุณ! ในระหว่างนั้นคุณยังสามารถเล่น เดโมได้! หากมีปัญหาใดๆ กรุณาติดต่อ android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP_NO_IMPUT_CODE">คุณจะได้รับรหัสปลดล็อคภายใน 5 นาที เมื่อคุณได้รับแล้ว ให้เลือกที่ข้อความแจ้งเตือนเพื่อปลดล็อคเกมเวอร์ชั่นเต็ม ในระหว่างนั้นคุณยังสามารถเล่นเดโมได้! หากมีปัญหาใดๆ กรุณาติดต่อ android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_PLAY_GAME">คุณสามารถลองเล่นเกมได้เป็นเวลา $ ซื้อเกมนี้ คุณจะได้เล่นเกมอย่างไม่จำกัด!</string>
    <string name="MAINTEXT_SUPPORT">"ข้อมูลและฝ่ายบริการลูกค้า: 
 www.gameloft.com 
 support@gameloft.com"</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS_CLOSE">SMS จะถูกส่ง เพื่อดำเนินการต่อ แอปพลิเคชั่นจะถูกปิดลง คุณแน่ใจหรือไม่</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS">SMS จะถูกส่ง คุณต้องการดำเนินการต่อหรือไม่</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP_CLOSE">เบราเซอร์ของโทรศัพท์จะถูกเปิดขึ้น เพื่อดำเนินการต่อ แอปพลิเคชั่นจะถูกปิดลง คุณแน่ใจหรือไม่</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP">เบราเซอร์ของโทรศัพท์จะถูกเปิดขึ้น คุณต้องการดำเนินการต่อหรือไม่</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_EXIT">คุณแน่ใจหรือว่าต้องการออก</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_COUNTRY">กรุณาเลือกประเทศของคุณ</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER">กรุณาเลือกผู้ให้บริการของคุณ</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER_NEW">กรุณาเลือกผู้ให้บริการเพื่อซื้อเกม ([PRICE] + ค่าส่ง SMS)</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_LANGUAGE">กรุณาเลือกภาษาของคุณ</string>
    <string name="MAINTEXT_LANDSCAPE_MODE">เกมนี้ไม่สนับสนุนการเล่นแบบจอแนวนอน กรุณาเลือกเล่นแบบจอแนวตั้ง</string>
    <string name="MAINTEXT_PORTRAIT_MODE">เกมนี้ไม่สนับสนุนการเล่นแบบจอแนวตั้ง กรุณาเลือกเล่นแบบจอแนวนอน</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM">กรุณาใส่รหัสในช่องเพื่อเรียกเปิดเกมนี้ 50 SMS/100 เครดิต ราคานี้รวมภาษีแล้ว รหัสยืนยัน: (CODE)</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_AUSTRALIA">เพื่อซื้อเกมนี้ กรุณาใส่รหัสยืนยัน (CODE) ในช่อง</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_INFO">หากคุณมีเครดิตไม่เพียงพอ เกมจะถูกคิดเงินโดยการชำระเงินบางส่วน</string>
    <string name="MAINTEXT_SPECIAL_SMS_CONFIRM">ค่าใช้จ่ายราคา (PRICE) และค่า SMS ในราคาปกติหนึ่งข้อความจะถูกคิดบนใบแจ้งหนี้ค่าโทรศัพท์ของคุณหรือถูกหักออกจากเครดิตที่คุณเติมไว้ล่วงหน้า โดยการเลือก ซื้อทันที คุณได้ยืนยันว่าคุณมีอายุมากกว่า 16 ปีและได้รับอนุญาตจากผู้ชำระใบแจ้งหนี้ในการดำเนินการสั่งซื้อนี้แล้ว</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVERY">"คุณจะได้รับรหัสปลดล็อคภายใน 5 นาที ตรวจดูกล่องข้อความของคุณสิ! 
ในระหว่างนี้ คุณยังสามารถเล่นเดโมไปพลาง ๆ หรือจะเริ่มกระบวนการสั่งซื้อใหม่อีกครั้ง และซื้อรหัสปลดล็อคอันใหม่โดยการเลือกดำเนินการต่อก็ได้"</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE">(MINUTE) นาที</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES">(MINUTE) นาที</string>
    <string name="MAINTEXT_SECOND">(SECOND) วินาที</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE_AND_SECOND">(MINUTE) นาที (SECOND) วินาที</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES_AND_SECOND">(MINUTE) นาที (SECOND) วินาที</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_BUY_TOUCH">แตะที่นี่เพื่อซื้อเกม</string>
    <string name="LANGUAGE">ไทย</string>
    <string name="HEP_DEVICE_INVALID">เกมนี้สามารถเล่นได้บน (DEVICE_NAMES) เท่านั้น</string>
</resources>
