<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cs_title">Land und Anbieter</string>
    <string name="cs_label_country">Land:</string>
    <string name="cs_label_operator">Anbieter:</string>
    <string name="cs_btn_ok">OK</string>
    <string name="cs_btn_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_canel">Abbrechen</string>
    <string name="title_payment_selection">Zahlungsmethode auswählen</string>
    <string name="credit_card">Kreditkarte</string>
    <string name="cnt_resend_confirmation_india">Eine SMS-Gebühr von 3/- Rs wird erhoben. Bist du sicher?</string>
    <string name="btn_yes">Ja</string>
    <string name="btn_no">Nein</string>
    <string name="CODE">DE</string>
    <string name="GAME_STARTUP">Danke fürs Vorbeischauen, liebe Eltern! Das Herunterladen und Spielen von NameOfTheGame ist kostenlos. Sie können Bonusinhalte für noch mehr Spaß aktivieren, indem Sie NameOfTheSoftCurrency und NameOfTheHardCurrency kaufen. Um zu erfahren, wie man In-App-Käufe beschränkt, besuchen Sie bitte den Hilfe-Bereich. Indem Sie das Spiel spielen, bestätigen Sie, dass Sie die Lizenzvereinbarungen im Shop für diese App gelesen und verstanden haben und allen darin enthaltenen Bedingungen zustimmen.</string>
    <string name="GAME_STARTUP_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Danke fürs Vorbeischauen, liebe Eltern! Das Herunterladen und Spielen von [Name of the game] ist kostenlos. Sie können Bonusinhalte für noch mehr Spaß aktivieren, indem Sie NameOfTheHardCurrency kaufen. Um zu erfahren, wie man In-App-Käufe beschränkt, besuchen Sie bitte den Hilfe-Bereich. Indem Sie das Spiel spielen, bestätigen Sie, dass Sie die Lizenzvereinbarungen im Shop für diese App gelesen und verstanden haben und allen darin enthaltenen Bedingungen zustimmen.</string>
    <string name="HELP_SECTION">Danke fürs Vorbeischauen, liebe Eltern! Das Herunterladen und Spielen von NameOfTheGame ist kostenlos. Sie können Bonusinhalte für noch mehr Spaß aktivieren, indem Sie NameOfTheSoftCurrency und NameOfTheHardCurrency kaufen. Sie können allerdings diese Art von Transaktionen für Ihre Kinder einschränken, indem sie die Geräteeinstellungen entsprechend anpassen. Damit haben Sie die vollständige Kontrolle darüber, was im Spiel gekauft werden kann. Bitte beachten Sie, dass es zu Gamelofts Richtlinien gehört, In-App-Käufe zu limitieren, um versehentliche oder doppelte Einkäufe zu verhindern.</string>
    <string name="HELP_SECTION_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Danke fürs Vorbeischauen, liebe Eltern! Das Herunterladen und Spielen von [Name of the game] ist kostenlos. Sie können Bonusinhalte für noch mehr Spaß aktivieren, indem Sie NameOfTheHardCurrency kaufen. Sie können allerdings diese Art von Transaktionen für Ihre Kinder einschränken, indem sie die Geräteeinstellungen entsprechend anpassen. Damit haben Sie die vollständige Kontrolle darüber, was im Spiel gekauft werden kann.</string>
    <string name="HELP_SECTION_GOOGLEPLAY">Durch die Verwendung eines Passworts können Sie sicherstellen, dass niemand außer Ihnen In-App-Käufe bei Google Play tätigen kann. Befolgen Sie dazu folgende Schritte: - Rufen Sie Google Play auf. - Drücken Sie die Menütaste und wählen Sie Einstellungen >> Nutzersteuerung. - Wählen Sie PIN für Käufe verwenden oder Passwort. (Sie werden nach Ihrem Passwort gefragt.) Es ist sinnvoll, Ihr Passwort auch vor Ihren Kindern geheim zu halten. Mehr Informationen sind im Benutzerhandbuch Ihres Geräts oder direkt beim Hersteller erhältlich. Bitte beachten Sie, dass es zu Gamelofts Richtlinien gehört, In-App-Käufe zu limitieren, um versehentliche oder doppelte Einkäufe zu verhindern.</string>
    <string name="HELP_SECTION_AMAZON">Eine bequeme Möglichkeit, versehentliche In-App-Käufe zu verhindern, ist, Ihr Amazon-Passwort bei jedem Kauf erforderlich zu machen. Befolgen Sie dazu folgende Schritte: - Rufen Sie den Amazon App-Shop auf. - Drücken Sie die Menütaste und wählen Sie Einstellungen >> Kindersicherung. - Aktivieren Sie die Kindersicherung. (Sie werden gebeten, ihr bestehendes Amazon-Passwort einzugeben.) Es ist sinnvoll, Ihr Passwort auch vor Ihren Kindern geheim zu halten. Bitte beachten Sie, dass es zu Gamelofts Richtlinien gehört, In-App-Käufe zu limitieren, um versehentliche oder doppelte Einkäufe zu verhindern.</string>
    <string name="COSTS_REAL_MONEY">Kostet echtes Geld</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_DIALOG_TITLE">In-App Purchase</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_UPGRADE_REQUIRED">Aktualisierung für Samsung In-App Purchase benötigt. Möchtest du fortfahren?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CLIENT_NOT_INSTALLED">Samsung In-App Purchase ist nicht auf diesem Gerät installiert. Möchtest du es installieren?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_APP_STORE_NOT_INSTALLED">Samsung Store ist momentan nicht verfügbar. Du kannst diese App weiterhin verwenden, aber keine Einkäufe tätigen.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_ERROR_ALREADY_PURCHASED">Dieser Artikel wurde bereits gekauft. Er wird deinem Konto nicht berechnet.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_WAITING">Bitte warten...</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_OK_BUTTON">Ok</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CANCEL_BUTTON">Abbrechen</string>
    <string name="string_app_name">100% Spiele!</string>
    <string name="string_error_io_exception">Fehler beim Herunterladen. Externer Speicher konnte nicht beschrieben werden. Überprüfe bitte, ob genügend freier Speicherplatz verfügbar ist.</string>
    <string name="string_error_exception">"Fehler beim Herunterladen. 
Ein Ausnahmefehler ist aufgetreten."</string>
    <string name="string_downloading">Download im Gange...</string>
    <string name="string_download_finish_dialog_successfull">Erfolgreich heruntergeladen</string>
    <string name="string_button_update">Update</string>
    <string name="string_button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="string_ask_new_version">"Eine neue Version dieses Widgets ist verfügbar.
Aktualisiere es bitte, um Informationen über unsere neuesten Spiele zu erhalten."</string>
    <string name="string_confirmation_exit">Wirklich beenden?</string>
    <string name="string_confirmation_cancel">Wirklich abbrechen?</string>
    <string name="string_COMMAND_YES">Ja</string>
    <string name="string_COMMAND_NO">Nein</string>
    <string name="COMMAND_SELECT">Wählen</string>
    <string name="COMMAND_NEXT">Weiter</string>
    <string name="COMMAND_OK">OK</string>
    <string name="COMMAND_BACK">Zurück</string>
    <string name="COMMAND_EXIT">Beenden</string>
    <string name="COMMAND_YES">Ja</string>
    <string name="COMMAND_NO">Nein</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU">Zurück zum Hauptmenü</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP">Fortsetzen</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP_RECOVER">Ok</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_FULL_VERSION">Hol dir das Spiel.</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW">Jetzt kaufen $</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_PAY_ON_BILL">Auf meine Handyrechnung setzen</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_BOGOF">Jetzt holen</string>
    <string name="MENUITEM_SEND_SMS">Hol dir das Spiel.</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_DEMO">Demoversion spielen</string>
    <string name="MENUITEM_SUPPORT">Support</string>
    <string name="MENUITEM_ENTER_PIN">Gib deinen Code ein.</string>
    <string name="MENUITEM_HELP">Hilfe</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL">Verkaufsbedingungen</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_MENU">Verkaufsbedingungen</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_GAMELOFT_CLUB">Gratisspielangebot</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_PURCHASE">Direktkauf (PRICE)</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FREE">Hol dir dieses Spiel gratis.</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB">Mitglied im Gameloft Club werden</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_READ_AND_ACCEPT">Lesen &amp; zustimmen. Jetzt Mitglied werden!</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FULL_LEGAL">Vollständige Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="MENUITEM_EXIT">Beenden</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_GAME">Jetzt spielen</string>
    <string name="MENUITEM_SMS_TRY_AGAIN">Neuer Versuch!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK_TRY_AGAIN">Neuer Versuch!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK">Aktivieren</string>
    <string name="MENUITEM_GET_NEW_UNLOCK_CODE">Aktivierungscode abfragen</string>
    <string name="MENUITEM_OTHERS">Weitere</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_COUNTRIES">Andere Länder</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_OPERATORS">Andere Anbieter</string>
    <string name="MENUITEM_LANGUAGE">Sprache</string>
    <string name="MENUITEM_CHANGE_COUNTRIES">Land ändern</string>
    <string name="MENUITEM_CANCEL">Abbrechen</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_CONFIRM">ZAHLUNGSPFLICHTIG BESTELLEN</string>
    <string name="MENUITEM_NOTE_RECOVERY">Fortsetzen</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_TRIALS_REMAINING">Danke für das Herunterladen von Gameloft-Spielen. Du hast noch $ Versuch(e).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TIME">Du kannst diese Demoversion (TIME) lang spielen.</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TRIALS">Du hast noch (TRIALS) Versuch(e) übrig.</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_NO_MORE_TRIALS">Max. Anzahl der Versuche für Demo erreicht. Kaufe die Vollversion, um das Spiel uneingeschränkt zu genießen!</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION">Dieses Spiel kostet (PRICE)</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION_TAXES">(+ Kosten für 1 SMS)</string>
    <string name="MAINTEXT_GET_ONE_FREE">und erhalte 1 weiteres Spiel gratis!</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_ONE_GET_ONE_FREE">"Hol dir dieses Spiel ((PRICE)[ (TAXES)])
und erhalte 1 weiteres Spiel gratis!"</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL">8: Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL_TOUCH">Hier berühren: Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL_MENU">Teilnahme- &amp; Geschäftsbedingungen für jedes Angebot:</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL">Die Vollversion dieses Spiels kostet $1. Um den Kauf abzuschließen, sind $3 SMS nötig. Pro SMS fallen Gebühren in Höhe von $2 plus die üblichen SMS-Gebühren deines Anbieters an. Du erhältst eine SMS von $4. Bitte befolge die darin enthaltenen Anweisungen, um den Kauf abzuschließen. Dein Guthaben muss zur Abwicklung deines Auftrages ausreichen. Du musst mindestens 16 Jahre alt sein, um diesen Dienst zu benutzen.</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS">Bitte warten... Dein Kauf wird getätigt</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS_OVI">Bitte warten... Einkauf bei Gameloft wird durchgeführt.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS">Vorgang abgeschlossen! Du erhältst innerhalb von 5 Minuten eine SMS mit dem PIN-Code.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_IGP">Vorgang erfolgreich! In 5 Minuten erhältst du eine SMS mit dem Link zum Herunterladen.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_PROMO">, mit dem du dir deine 2 Spiele holen kannst</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_FAILED">Der Einkauf konnte nicht durchgeführt werden. Stelle bitte sicher, dass du mit einem Netzwerk verbunden bist, deine SIM-Karte definiert ist und du über ausreichend Credits verfügst.</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP">Du hast dieses Spiel bereits gekauft. Möchtest du erneut den Download-Link erhalten?</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP_MO">Du hast dieses Spiel bereits gekauft. Möchtest du den Gameloft WapShop besuchen?</string>
    <string name="MAINTEXT_DEMO_ENDED">Hat dir das Spiel gefallen?</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_VIRTUAL_KEYPAD">Gib deinen Code ein.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT">Gib deinen Code ein. Benutze die linke navi-taste zum Löschen.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_GENERIC">Gib deinen Einkaufscode ein. $: Löschen</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_QWERTY">Stelle bitte sicher, dass deine Tastatur für die Eingabe von Ziffern konfiguriert ist.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS">Vorgang abgeschlossen!</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_CLICK">Die Vollversion deines Spiel wurde aktiviert. Klicke bitte hier, um sie zu spielen.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_FAILED">Ungültiger Code!</string>
    <string name="MAINTEXT_GAME_NOT_AVAILABLE">Dieses Spiel steht momentan nicht zum Kauf bereit. Bitte wähle ein anderes Spiel oder versuche es in einigen Tagen erneut.</string>
    <string name="MAINTEXT_INSTALL">Du musst die Daten für $ installieren bevor du fortfährst.</string>
    <string name="MAINTEXT_LOADING">Bitte warten</string>
    <string name="MAINTEXT_WAIT">SMS-Server-Aktivität ist momentan verzögert. Das Spiel wird aktiviert, sobald der Server die SMS bearbeitet hat.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_SILENT">Einkauf erfolgreich abgeschlossen. Viel Spaß beim Spielen!</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP">Du erhältst den Code innerhalb von 5 Minuten. Sieh in deinem Posteingang nach! In der Zwischenzeit kannst du die Demoversion spielen! Falls ein Problem auftritt, wende dich bitte an android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP_NO_IMPUT_CODE">Du erhältst die Aktivierungsnachricht innerhalb von 5 Minuten. Wenn du sie erhältst, wähle die Benachrichtigung, um die Vollversion zu aktivieren! In der Zwischenzeit kannst du noch die Demoversion spielen! Falls ein Problem auftritt, wende dich bitte an android.support@gameloft.com.</string>
    <string name="MAINTEXT_PLAY_GAME">Du kannst das Spiel $ lang testen. Hol dir das Spiel, um alle Elemente genießen zu können!</string>
    <string name="MAINTEXT_SUPPORT">"Info und Kundenbetreuung: 
 www.gameloft.com 
 support@gameloft.com"</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS_CLOSE">Eine SMS wird gesendet. Um den Vorgang fortzusetzen, wird die Anwendung geschlossen. Möchtest du fortfahren?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS">Eine SMS wird gesendet. Möchtest du fortfahren?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP_CLOSE">Der Browser des Handys wird geöffnet. Um den Vorgang fortzusetzen, wird die Anwendung geschlossen. Möchtest du fortfahren?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP">Der Browser des Handys wird geöffnet. Möchtest du fortfahren?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_EXIT">Wirklich beenden?</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_COUNTRY">Wähle dein Land.</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER">Wähle deinen Anbieter.</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER_NEW">Wähle deinen Anbieter, um das Spiel zu kaufen ([PRICE] + Kosten für SMS)</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_LANGUAGE">Wähle deine Sprache.</string>
    <string name="MAINTEXT_LANDSCAPE_MODE">Dieses Spiel funktioniert nicht im Querformat. Stelle dein Handy bitte auf Hochformat um.</string>
    <string name="MAINTEXT_PORTRAIT_MODE">Dieses Spiel funktioniert nicht im Hochformat. Stelle dein Handy bitte auf Querformat um.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM">Gib bitte deinen Code in das Feld ein, um das Spiel zu aktivieren. 50 SMS / 100 Credits. Steuern sind im Preis inbegriffen. Bestätigungscode: (CODE)</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_AUSTRALIA">Um dieses Spiel zu kaufen, gib den Bestätigungscode (CODE) in das Feld ein.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_INFO">Wenn dein Guthaben nicht ausreicht, wird der Spielpreis in mehrere Zahlungen aufgeteilt.</string>
    <string name="MAINTEXT_SPECIAL_SMS_CONFIRM">DER PREIS FUR DIE VOLLVERSION DIESES SPIELS BETRAGT (PRICE) + GEBUHREN FUR 1 SMS (JE NACH TARIF)</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVERY">"Du erhältst die Nachricht innerhalb von 5 Minuten. Sieh in deiner Inbox nach.
In der Zwischenzeit kannst du weiterhin die Demoversion spielen oder den Kaufvorgang neu starten und einen weiteren Aktivierungscode kaufen, indem du Weiter wählst."</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE">(MINUTE) Minute</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES">(MINUTE) Minuten</string>
    <string name="MAINTEXT_SECOND">(SECOND) Sekunden</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE_AND_SECOND">(MINUTE) Minuten (SECOND) Sekunden</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES_AND_SECOND">(MINUTE) Minuten (SECOND) Sekunden</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_BUY_TOUCH">Hier berühren: Kaufen</string>
    <string name="LANGUAGE">Deutsch</string>
    <string name="HEP_DEVICE_INVALID">Dieses Spiel kann nur auf (DEVICE_NAMES) gespielt werden.</string>
</resources>
