<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cs_title">Selecione o país e a operadora</string>
    <string name="cs_label_country">País:</string>
    <string name="cs_label_operator">Operadora:</string>
    <string name="cs_btn_ok">OK</string>
    <string name="cs_btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_canel">Cancelar</string>
    <string name="title_payment_selection">Escolha um tipo de pagamento</string>
    <string name="credit_card">Cartão de crédito</string>
    <string name="cnt_resend_confirmation_india">Um custo de mensagem de Rs. 3/- será aplicado. Tem certeza?</string>
    <string name="btn_yes">Sim</string>
    <string name="btn_no">Não</string>
    <string name="CODE">BR</string>
    <string name="GAME_STARTUP">Obrigado pela atenção, pais! NameOfTheGame pode ser baixado e jogado gratuitamente. É possível desbloquear conteúdo adicional para aumentar a diversão comprando NameOfTheSoftCurrency e NameOfTheHardCurrency. Para aprender a controlar as compras dentro do aplicativo, visite a seção de ajuda. Ao jogar, você declara ter lido, compreendido e aceitado todos os termos do acordo de licença da loja para este aplicativo.</string>
    <string name="GAME_STARTUP_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Obrigado pela atenção, pais! [Name of the game] pode ser baixado e jogado gratuitamente. É possível desbloquear conteúdo adicional para aumentar a diversão comprando NameOfTheHardCurrency. Para aprender a controlar as compras dentro do aplicativo, visite a seção de ajuda. Ao jogar, você declara ter lido, compreendido e aceitado todos os termos do acordo de licença da loja para este aplicativo.</string>
    <string name="HELP_SECTION">Obrigado pela atenção, pais! NameOfTheGame pode ser baixado e jogado gratuitamente. É possível desbloquear conteúdo adicional para aumentar a diversão comprando NameOfTheSoftCurrency e NameOfTheHardCurrency. Caso você não concorde com isso, é possível restringir o acesso a esse tipo de transação para os seus filhos. Basta ajustar as configurações do seu aparelho. Dessa forma, você pode controlar o que pode ou não ser comprado no jogo. A Gameloft tem uma política de estabelecer limites de compra para evitar compras duplicadas ou acidentais.</string>
    <string name="HELP_SECTION_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Obrigado pela atenção, pais! [Name of the game] pode ser baixado e jogado gratuitamente. É possível desbloquear conteúdo adicional para aumentar a diversão comprando NameOfTheHardCurrency. Caso você não concorde com isso, é possível restringir o acesso a esse tipo de transação para os seus filhos. Basta ajustar as configurações do seu aparelho. Dessa forma, você pode controlar o que pode ou não ser comprado no jogo.</string>
    <string name="HELP_SECTION_GOOGLEPLAY">Senhas são uma excelente maneira de evitar que alguém faça compras em seu nome no Google Play. Aqui estão os passos para ativar esta função: - Acesse o Google Play >> Aperte o botão do Menu >> Configurações >> Controles de usuário - Selecione Usar PIN para compras ou Senha (você deverá digitar sua senha) Naturalmente, é uma boa ideia não compartilhar esta senha nem mesmo com seus filhos. Favor verificar o manual do seu aparelho ou entrar em contato com o fabricante para obter maiores informações. A Gameloft tem uma política de estabelecer limites de compra para evitar compras duplicadas ou acidentais.</string>
    <string name="HELP_SECTION_AMAZON">Uma ótima maneira de evitar compras acidentais é ativar a senha antes das compras. Para fazê-lo, siga os passos abaixo: - Acesse a loja virtual da Amazon (em inglês, Amazon Appstore) >> Aperte a tecla do Menu >> Configurações (Settings) >> Controles dos pais (Parental Controls) - Ative o controle dos pais (Enable Parental Controls). Você deverá digitar sua senha da Amazon. Naturalmente, é uma boa ideia não compartilhar esta senha nem mesmo com seus filhos. A Gameloft tem uma política de estabelecer limites de compra para evitar compras duplicadas ou acidentais.</string>
    <string name="COSTS_REAL_MONEY">Custa dinheiro real</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_DIALOG_TITLE">In-App Purchase</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_UPGRADE_REQUIRED">Uma atualização de In-App Purchase da Samsung é necessária. Deseja prosseguir?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CLIENT_NOT_INSTALLED">In-App Purchase da Samsung não está instalado neste aparelho. Deseja instalar?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_APP_STORE_NOT_INSTALLED">O serviço Samsung Store não está disponível neste momento. Você pode continuar a usar o aplicativo, mas não poderá fazer compras.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_ERROR_ALREADY_PURCHASED">Este item já foi comprado. Você não será cobrado em sua conta.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_WAITING">Favor aguardar...</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_OK_BUTTON">Ok</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CANCEL_BUTTON">Cancelar</string>
    <string name="string_app_name">100% Games!</string>
    <string name="string_error_io_exception">Erro ao baixar o arquivo. Não foi possível gravar no dipositivo de armazenamento externo. Verifique se há espaço disponível.</string>
    <string name="string_error_exception">"Ocorreu um erro ao baixar o jogo.
Tente novamente mais tarde."</string>
    <string name="string_downloading">Baixando...</string>
    <string name="string_download_finish_dialog_successfull">Download efetuado com sucesso.</string>
    <string name="string_button_update">Update</string>
    <string name="string_button_cancel">Cancel</string>
    <string name="string_ask_new_version">"A new version of the widget is available.
Please update to stay tuned for our latest games."</string>
    <string name="string_confirmation_exit">Tem certeza que deseja sair?</string>
    <string name="string_confirmation_cancel">Tem certeza que deseja cancelar?</string>
    <string name="string_COMMAND_YES">Sim</string>
    <string name="string_COMMAND_NO">Não</string>
    <string name="COMMAND_SELECT">Selecionar</string>
    <string name="COMMAND_NEXT">Próximo</string>
    <string name="COMMAND_OK">OK</string>
    <string name="COMMAND_BACK">Voltar</string>
    <string name="COMMAND_EXIT">Sair</string>
    <string name="COMMAND_YES">Sim</string>
    <string name="COMMAND_NO">Não</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU">Voltar ao menu</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP">Continuar</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP_RECOVER">OK</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_FULL_VERSION">Compre o jogo</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW">Compre agora por $</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_PAY_ON_BILL">Pagar em minha conta de telefone</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_BOGOF">Baixe agora</string>
    <string name="MENUITEM_SEND_SMS">Compre o jogo</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_DEMO">Jogar demo</string>
    <string name="MENUITEM_SUPPORT">Suporte</string>
    <string name="MENUITEM_ENTER_PIN">Insira o código</string>
    <string name="MENUITEM_HELP">Ajuda</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL">Termos e condições</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_MENU">Termos e condições</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_GAMELOFT_CLUB">Oferta de jogo grátis</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_PURCHASE">Compra direta (PRICE)</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FREE">Baixe este jogo de graça</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB">Entre no Gameloft Club</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_READ_AND_ACCEPT">Li e aceito. Entrar agora!</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FULL_LEGAL">Termos e condições completos</string>
    <string name="MENUITEM_EXIT">Sair</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_GAME">Jogar</string>
    <string name="MENUITEM_SMS_TRY_AGAIN">Tentar de novo!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK_TRY_AGAIN">Tentar de novo!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK">Desbloquear</string>
    <string name="MENUITEM_GET_NEW_UNLOCK_CODE">Recuperar código de desbloqueio</string>
    <string name="MENUITEM_OTHERS">Outros</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_COUNTRIES">Outros países</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_OPERATORS">Outras operadoras</string>
    <string name="MENUITEM_LANGUAGE">Idioma</string>
    <string name="MENUITEM_CHANGE_COUNTRIES">Mudar o país</string>
    <string name="MENUITEM_CANCEL">Cancelar</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_CONFIRM">Comprar agora</string>
    <string name="MENUITEM_NOTE_RECOVERY">Continuar</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_TRIALS_REMAINING">Obrigado por baixar os jogos Gameloft. Você tem $ partida(s) restante(s).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TIME">Você pode jogar este demo por (TIME).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TRIALS">Você tem (TRIALS) partida(s) restante(s).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_NO_MORE_TRIALS">Infelizmente, você atingiu o seu limite de partidas para este demo. Compre o jogo completo para se divertir sem restrições!</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION">Este jogo irá custar (PRICE)</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION_TAXES">(+ custo de 1 SMS)</string>
    <string name="MAINTEXT_GET_ONE_FREE">ganhe 1 jogo extra</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_ONE_GET_ONE_FREE">"Compre este jogo ((PRICE)[ (TAXES)])
ganhe 1 jogo extra"</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL">Aperte 8 para ver os termos e condições.</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL_TOUCH">Toque aqui para ver os termos e condições.</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL_MENU">Conheça os termos e condições de cada oferta:</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL">A versão completa deste jogo custa $1. Cada SMS custa $2 + o custo normal de uma SMS de sua operadora. Você precisará de $3 SMS para completar a compra. Você receberá uma SMS de $4. Por favor, siga as instruções para completar o processo de compra. Você precisa ter crédito suficiente para processar seu pedido. Para usar este serviço, você deve ter no mínimo 16 anos de idade.</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS">Aguarde por favor... Compra sendo processada</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS_OVI">Favor aguardar... A compra pela Gameloft está sendo processada.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS">Sucesso! Você receberá uma SMS com o código PIN dentro de 5 minutos.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_IGP">Operação concluída com sucesso! Você receberá uma mensagem de texto com um link para o download em cinco minutos.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_PROMO">para obter seus 2 jogos.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_FAILED">A compra não pôde ser concluída. Verifique se você está conectado a uma rede, se o cartão SIM está definido e se você tem crédito suficiente.</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP">Você comprou este jogo. Deseja recuperar o link para download?</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP_MO">Você comprou este jogo. Deseja acessar a Gameloft WapShop?</string>
    <string name="MAINTEXT_DEMO_ENDED">Gostou do jogo?</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_VIRTUAL_KEYPAD">Insira o código de compra</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT">Insira o código de compra. Utilize a tecla de navegação esquerda para limpar.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_GENERIC">Digite o código da compra. Use o botão $ para apagar.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_QWERTY">Por favor, certifique-se que seu teclado está configurado para inserir números.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS">Operação realizada com sucesso!</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_CLICK">Seu jogo foi desbloqueado. Clique aqui para jogar a versão completa.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_FAILED">Código errado!</string>
    <string name="MAINTEXT_GAME_NOT_AVAILABLE">Este jogo não está disponível para compra. Favor escolher outro jogo ou tente novamente em alguns dias.</string>
    <string name="MAINTEXT_INSTALL">Você deve instalar os dados por $ antes de continuar.</string>
    <string name="MAINTEXT_LOADING">Favor aguardar</string>
    <string name="MAINTEXT_WAIT">Há um atraso na resposta do servidor de SMS. O jogo será desbloqueado mais tarde, quando o servidor processar a SMS.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_SILENT">Compra realizada. Divirta-se com o jogo!</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP">Você vai receber o código em 5 minutos. Confira sua caixa de entrada! Pode continuar se divertindo com a versão demo enquanto aguarda! Se houver qualquer problema, favor contatar android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP_NO_IMPUT_CODE">Você deve receber a mensagem para desbloqueio nos próximos 5 minutos. Selecione a notificação para desbloquear o jogo completo. Enquanto isso, você ainda pode jogar a versão demo! Se houver qualquer problema, favor entrar em contato pelo e-mail android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_PLAY_GAME">Você vai experimentar o jogo por $. Compre o jogo para se divertir sem restrições!</string>
    <string name="MAINTEXT_SUPPORT">"Informação e Atendimento ao Cliente: 
 www.gameloft.com 
 support@gameloft.com"</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS_CLOSE">Uma SMS será enviada. Para continuar o processo, o aplicativo será fechado. Tem certeza que deseja continuar?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS">Uma SMS será enviada. Deseja continuar?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP_CLOSE">O navegador do telefone será aberto. Para continuar o processo, o aplicativo será fechado. Tem certeza que deseja continuar?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP">O navegador do telefone será aberto. Deseja continuar?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_EXIT">Tem certeza de que deseja sair?</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_COUNTRY">Favor selecionar seu país</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER">Favor selecionar sua operadora</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER_NEW">Favor selecionar sua operadora para comprar o jogo ([PRICE] + custo de SMS)</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_LANGUAGE">Favor selecionar o idioma</string>
    <string name="MAINTEXT_LANDSCAPE_MODE">Este jogo não é compatível com o modo paisagem. Favor mudar para o modo retrato.</string>
    <string name="MAINTEXT_PORTRAIT_MODE">Este jogo não é compatível com o modo retrato. Favor mudar para o modo paisagem.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM">Para habilitar este jogo digite o código no campo. 50 SMS/100 créditos. O preço inclui todos os impostos. Código de Confirmação: (CODE)</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_AUSTRALIA">Para comprar este jogo, digite o código de confirmação (CODE) no campo.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_INFO">Se não tiver créditos suficientes, o jogo será cobrado por pagamentos parciais.</string>
    <string name="MAINTEXT_SPECIAL_SMS_CONFIRM">O valor (PRICE) mais o custo padrão de 1 SMS será cobrado em sua conta de telefonia ou debitado do seu saldo pré-pago. Ao selecionar comprar agora, você confirma ter mais de 16 anos de idade e a permissão da pessoa que paga a conta para fazer esta compra.</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVERY">"Você receberá o código de desbloqueio nos próximos cinco minutos. Verifique sua caixa de entrada.
Enquanto isso, você ainda pode jogar a versão demo ou reiniciar o processo de compra e comprar outro código de desbloqueio se resolver continuar."</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE">(MINUTE) minuto</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES">(MINUTE) minutos</string>
    <string name="MAINTEXT_SECOND">(SECOND) segundos</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE_AND_SECOND">(MINUTE) minuto (SECOND) segundos</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES_AND_SECOND">(MINUTE) minutos (SECOND) segundos</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_BUY_TOUCH">Toque aqui para comprar</string>
    <string name="LANGUAGE">Português-BR</string>
    <string name="HEP_DEVICE_INVALID">Este jogo só pode ser usado nos seguintes aparelhos: (DEVICE_NAMES).</string>
</resources>
