<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cs_title">Выберите страну и оператора</string>
    <string name="cs_label_country">Страна:</string>
    <string name="cs_label_operator">Оператор:</string>
    <string name="cs_btn_ok">OK</string>
    <string name="cs_btn_cancel">Отмена</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_canel">Отмена</string>
    <string name="title_payment_selection">Выберите способ оплаты</string>
    <string name="credit_card">Кредитная карта</string>
    <string name="cnt_resend_confirmation_india">Взимается плата за СМС 3/- рупии. Продолжить?</string>
    <string name="btn_yes">Да</string>
    <string name="btn_no">Нет</string>
    <string name="CODE">RU</string>
    <string name="GAME_STARTUP">Спасибо, что зашли к нам, уважаемые родители! Игра NameOfTheGame загружается и используется бесплатно. Чтобы сделать игру интереснее, игрок может приобрести дополнительные предметы и возможности прямо в игре за NameOfTheSoftCurrency и NameOfTheHardCurrency. С управлением внутриигровыми покупками можно ознакомиться в разделе Справка. Играя в эту игру, вы подтверждаете, что прочли пользовательское соглашение для этого приложения в магазине и приняли все его положения.</string>
    <string name="GAME_STARTUP_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Спасибо, что зашли к нам, уважаемые родители! Игра [Name of the game] загружается и используется бесплатно. Чтобы сделать игру интереснее, игрок может приобрести дополнительные предметы и возможности прямо в игре за NameOfTheHardCurrency. С управлением внутриигровыми покупками можно ознакомиться в разделе Справка. Играя в эту игру, вы подтверждаете, что прочли пользовательское соглашение для этого приложения в магазине и приняли все его положения.</string>
    <string name="HELP_SECTION">Спасибо, что зашли к нам, уважаемые родители! Игра NameOfTheGame загружается и используется бесплатно. Чтобы сделать игру интереснее, игрок может приобрести дополнительные предметы и возможности прямо в игре за NameOfTheSoftCurrency и NameOfTheHardCurrency. Если для вас это неприемлемо, вы можете установить контроль за покупками ребенка, изменив настройки устройства. Таким образом, ребенок будет совершать любые игровые покупки исключительно с вашего ведома и разрешения. Учтите, что ограничение внутриигровых покупок для предотвращения случайных или повторных покупок является политикой Gameloft.</string>
    <string name="HELP_SECTION_WITHOUT_SOFTCURRENCY">Спасибо, что зашли к нам, уважаемые родители! Игра [Name of the game] загружается и используется бесплатно. Чтобы сделать игру интереснее, игрок может приобрести дополнительные предметы и возможности прямо в игре за NameOfTheHardCurrency. Если для вас это неприемлемо, вы можете установить контроль за покупками ребенка, изменив настройки устройства. Таким образом, ребенок будет совершать любые игровые покупки исключительно с вашего ведома и разрешения.</string>
    <string name="HELP_SECTION_GOOGLEPLAY">Пароли дают гарантию, что никто, кроме вас, не имеет право осуществлять внутриигровые покупки в Google Play. Измените настройки на своем устройстве: - Зайдите в Google Play >> Нажмите на кнопку Меню >> Настройки >> Управление - Выберите Использовать ПИН при покупке или Пароль (вас попросят ввести пароль) Разумеется, пароль не стоит сообщать никому, даже детям. Изучите инструкцию к устройству или обратитесь к производителю для получения дополнительной информации. Учтите, что ограничение внутриигровых покупок для предотвращения случайных или повторных покупок является политикой Gameloft.</string>
    <string name="HELP_SECTION_AMAZON">Включение запроса пароля в Amazon поможет предотвратить нежелательные внутриигровые покупки. Для этого выполните следующие действия: - Зайдите в Amazon Appstore >> Нажмите на кнопку Меню >> Настройки >>> Родительский контроль - Включите функцию Родительский контроль (вас попросят ввести пароль Amazon) Разумеется, пароль не стоит сообщать никому, даже детям. Учтите, что ограничение внутриигровых покупок для предотвращения случайных или повторных покупок является политикой Gameloft.</string>
    <string name="COSTS_REAL_MONEY">За реальные деньги</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_DIALOG_TITLE">In-App Purchase</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_UPGRADE_REQUIRED">Требуется обновление приложения In-App Purchase. Продолжить?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CLIENT_NOT_INSTALLED">Приложение In-App Purchase от Samsung не установлено на этом устройстве. Установить?</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_APP_STORE_NOT_INSTALLED">В данный момент сервис Samsung Store недоступен. Вы можете продолжать использовать приложение, но вы не сможете делать новые покупки.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_ERROR_ALREADY_PURCHASED">Вы уже купили это. Деньги не будут сняты с вашей учетной записи.</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_WAITING">Подождите...</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_OK_BUTTON">Ok</string>
    <string name="IAP_SAMSUNG_CANCEL_BUTTON">Отмена</string>
    <string name="string_app_name">100% игр!</string>
    <string name="string_error_io_exception">Ошибка при загрузке файла. Невозможна запись на внешний носитель. Проверьте наличие свободного места.</string>
    <string name="string_error_exception">"Ошибка при загрузке файла. 
Необрабатываемое исключение."</string>
    <string name="string_downloading">загрузка...</string>
    <string name="string_download_finish_dialog_successfull">Загрузка выполнена!</string>
    <string name="string_button_update">Обновление</string>
    <string name="string_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="string_ask_new_version">"Доступна новая версия виджета.
Установите его, чтобы вовремя узнать обо всех новых играх."</string>
    <string name="string_confirmation_exit">Вы точно хотите выйти?</string>
    <string name="string_confirmation_cancel">Отменить?</string>
    <string name="string_COMMAND_YES">Да</string>
    <string name="string_COMMAND_NO">Нет</string>
    <string name="COMMAND_SELECT">Выбрать</string>
    <string name="COMMAND_NEXT">Далее</string>
    <string name="COMMAND_OK">ОК</string>
    <string name="COMMAND_BACK">Назад</string>
    <string name="COMMAND_EXIT">Выход</string>
    <string name="COMMAND_YES">Да</string>
    <string name="COMMAND_NO">Нет</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU">Назад в главное меню</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP">Продолжить</string>
    <string name="MENUITEM_MAIN_MENU_IGP_RECOVER">OК</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_FULL_VERSION">Получить игру</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW">Купить сейчас за $</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_PAY_ON_BILL">Заплатить по счету телефона</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_BOGOF">Купите сейчас</string>
    <string name="MENUITEM_SEND_SMS">Получить игру</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_DEMO">Сыграть в демо-версию</string>
    <string name="MENUITEM_SUPPORT">Поддержка</string>
    <string name="MENUITEM_ENTER_PIN">Ввести код покупки</string>
    <string name="MENUITEM_HELP">Справка</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_MENU">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_GAMELOFT_CLUB">Предложить бесплатную игру</string>
    <string name="MENUITEM_LEGAL_PURCHASE">Прямая покупка (PRICE)</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FREE">Получить эту игру бесплатно</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB">Присоединиться к клубу Gameloft</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_READ_AND_ACCEPT">Прочесть и принять. Присоединяйтесь сейчас!</string>
    <string name="MENUITEM_GAMELOFT_CLUB_FULL_LEGAL">Пользовательское соглашение (полная версия)</string>
    <string name="MENUITEM_EXIT">Выход</string>
    <string name="MENUITEM_PLAY_GAME">Играть в игру</string>
    <string name="MENUITEM_SMS_TRY_AGAIN">Еще раз!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK_TRY_AGAIN">Еще раз!</string>
    <string name="MENUITEM_UNLOCK">Разблокировать</string>
    <string name="MENUITEM_GET_NEW_UNLOCK_CODE">Восстановить код</string>
    <string name="MENUITEM_OTHERS">Другие</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_COUNTRIES">Другие страны</string>
    <string name="MENUITEM_OTHER_OPERATORS">Другие операторы</string>
    <string name="MENUITEM_LANGUAGE">Язык</string>
    <string name="MENUITEM_CHANGE_COUNTRIES">Изменить страну</string>
    <string name="MENUITEM_CANCEL">Отмена</string>
    <string name="MENUITEM_BUY_NOW_CONFIRM">Купить</string>
    <string name="MENUITEM_NOTE_RECOVERY">Продолжить</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_TRIALS_REMAINING">Спасибо за загрузку игр от Gameloft. Вы можете загрузить еще $ раз(а).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TIME">Вы можете играть в пробную версию (TIME).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_DEMO_TRIALS">Попыток осталось: (TRIALS).</string>
    <string name="MAINTEXT_MAIN_MENU_NO_MORE_TRIALS">Лимит этой демо-версии исчерпан. Купите полную версию и играйте без ограничений!</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION">Приобретение этой игры будет стоить (PRICE)</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_FULL_VERSION_TAXES">(+ стоимость 1 СМС)</string>
    <string name="MAINTEXT_GET_ONE_FREE">Еще 1 игра</string>
    <string name="MAINTEXT_BUY_ONE_GET_ONE_FREE">"Заплатите ((PRICE)[ (TAXES)]) за эту игру
1 и получите еще одну"</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL">Нажмите 8, чтобы прочесть Пользовательское соглашение.</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_LEGAL_TOUCH">Нажмите здесь, чтобы ознакомиться с Пользовательским соглашением.</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL_MENU">Пользовательское соглашение для каждого предложения:</string>
    <string name="MAINTEXT_LEGAL">Полная версия этой игры стоит $1. Каждое СМС-сообщение стоит $2 + обычная стоимость СМС (вам необходимо $3 СМС, чтобы завершить покупку). Вы получите СМС от $4. Следуйте инструкциям, чтобы завершить процесс покупки. У вас должно быть достаточно средств на счету для получения заказа. Вы должны быть не младше 16 лет для использования данного сервиса.</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS">Пожалуйста, подождите... Осуществление покупки.</string>
    <string name="MAINTEXT_SENDING_SMS_OVI">Пожалуйста, подождите... Осуществление покупки у Gameloft.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS">Операция завершена! Вы получите СМС С PIN-кодом в течение 5 минут.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_IGP">Операция завершена! Через 5 минут вы получите СМС со ссылкой для загрузки.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_SUCCESS_PROMO">, чтобы получить 2 игры.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_FAILED">Невозможно осуществить покупку. Пожалуйста, удостоверьтесь, что у вас есть соединение с сетью, SIM-карта обнаружена и на счету достаточно средств.</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP">Вы купили эту игру. Восстановить ссылку для загрузки?</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVER_IGP_MO">Вы купили эту игру. Перейти в Wapshop Gameloft?</string>
    <string name="MAINTEXT_DEMO_ENDED">Понравилась эта игра?</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_VIRTUAL_KEYPAD">Введите код покупки</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT">Введите код покупки. Очистить - нажмите кнопку прокрутки.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_GENERIC">Введите код покупки. Стереть - нажмите $.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_INPUT_QWERTY">Пожалуйста, удостоверьтесь, что ваша клавиатура переведена в режим ввода цифр.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS">Операция завершена!</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_CLICK">Игра была разблокирована. Пожалуйста, нажмите сюда, чтобы сыграть в полную версию игры.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_FAILED">Неверный код!</string>
    <string name="MAINTEXT_GAME_NOT_AVAILABLE">Эту игру сейчас нельзя купить. Выберите другую игру или повторите попытку через несколько дней.</string>
    <string name="MAINTEXT_INSTALL">Чтобы продолжить, вы должны установить информацию на $.</string>
    <string name="MAINTEXT_LOADING">Пожалуйста, подождите</string>
    <string name="MAINTEXT_WAIT">Задержка в работе СМС-сервера. Игра будет разблокирована позже, когда сервер произведет обработку СМС.</string>
    <string name="MAINTEXT_UNLOCK_SUCCESS_SILENT">Покупка выполнена. Приятной игры!</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP">Вы должны получить код разблокирования в течение 5 минут. Проверьте входящие письма! В это время вы можете играть в демонстрационную версию! Если у вас возникли проблемы, пожалуйста, свяжитесь с android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_HELP_NO_IMPUT_CODE">В течение 5 минут вы получите сообщение с кодом активации. Когда вы получите его, выберите уведомление, чтобы разблокировать полную версию игры. Тем временем вы можете играть в демонстрационную версию! В случае возникновения проблем, пожалуйста, свяжитесь с android.support@gameloft.com</string>
    <string name="MAINTEXT_PLAY_GAME">Вы получите доступ к игре на $. Купите игру, чтобы наслаждаться ею без ограничений!</string>
    <string name="MAINTEXT_SUPPORT">"Информация и поддержка пользователей: 
 www.gameloft.com 
 support@gameloft.com"</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS_CLOSE">Будет отправлено СМС. Для продолжения приложение будет закрыто. Продолжить?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_SMS">Будет отправлено СМС. Вы хотите продолжить?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP_CLOSE">Будет открыт браузер телефона. Для продолжения приложение будет закрыто. Продолжить?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_WAP">Будет открыт браузер телефона. Продолжить?</string>
    <string name="MAINTEXT_CONFIRMATION_EXIT">Хотите выйти?</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_COUNTRY">Пожалуйста, выберите страну</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER">Пожалуйста, выберите оператора</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_CARRIER_NEW">Пожалуйста, выберите оператора, чтобы купить игру ([PRICE] + стоимость СМС)</string>
    <string name="MAINTEXT_SELECT_LANGUAGE">Выберите язык</string>
    <string name="MAINTEXT_LANDSCAPE_MODE">Эта игра не поддерживается в ландшафтном режиме. Пожалуйста, переключите устройство обратно в портретный режим.</string>
    <string name="MAINTEXT_PORTRAIT_MODE">Эта игра не поддерживается в портретном режиме. Пожалуйста, переключите устройство обратно в ландшафтный режим.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM">Чтобы активировать игру, пожалуйста, введите код в поле. 50 СМС / 100 кредитов. Все налоги включены в стоимость. Код подтверждения: (КОД)</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_AUSTRALIA">Введите в поле код подтверждения (CODE), чтобы приобрести игру.</string>
    <string name="MAINTEXT_SMS_CONFIRM_INFO">Если у вас недостаточно средств, будет снята частичная оплата.</string>
    <string name="MAINTEXT_SPECIAL_SMS_CONFIRM">С вашего баланса будет снята сумма (PRICE) плюс стоимость обычного СМС согласно вашему тарифному плану. Нажав Купить, вы подтверждаете, что вам уже исполнилось 16 лет и что вы имеете право совершать покупки с помощью этого устройства.</string>
    <string name="MAINTEXT_RECOVERY">"Вы получите код разблокирования в течение 5 минут. Проверьте входящие сообщения!
А пока что вы можете продолжить играть в демо-версию игры или совершить другую покупку, нажав Продолжить."</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE">(MINUTE) минута</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES">(MINUTE) минут</string>
    <string name="MAINTEXT_SECOND">(SECOND) секунд</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTE_AND_SECOND">(MINUTE) минута (SECOND) секунд</string>
    <string name="MAINTEXT_MINUTES_AND_SECOND">(MINUTE) минут (SECOND) секунд</string>
    <string name="MAINTEXT_GO_TO_BUY_TOUCH">Нажмите здесь - купить</string>
    <string name="LANGUAGE">Русский</string>
    <string name="HEP_DEVICE_INVALID">В эту игру можно играть только на (DEVICE_NAMES).</string>
</resources>
